[318] EVERGLOW 小姐姐 出道貼圖/祝福/表白區

EVERGLOW (에버글로우) - 봉봉쇼콜라 (Bon Bon Chocolat)

表白王怡人小姐姐 MV全靠小姐姐顏值carry

施賢好撚正喔

件衫姜虎東都笠得入
可以炒左個CODY佢

其實我未認晒D成員==

g

識唔識尊重

好令

淨係認得王怡人小姐姐同施賢

淨係睇佢兩個夠啦 小姐姐顏值爆表

怡人套衫好7
施賢MV入面D衫都最令

首歌難聽
隻舞又唔好睇
Mv又柒

首歌真係有D差
好迷幻唔知唱緊咩

小姐姐既顏值真係著7衫都著得令 施賢MV入面都正喔

迷幻

好撚難聽

這首歌真的不咋樣滴
但是王怡人小姐姐真滴好美鴨...

王怡人小姐姐😍😍😍😍😍😍😍😍

mean能刀

有冇成員介紹?認唔到人

賓狗改咩名牙--

個mv又 dance version咁，隔離mbk dia都認真過佢

改名犯法?==

隻舞都幾好睇呀，啲人又靚女，只要改改件衫就好好多

做咩改名🤔

件衫好似校服
格仔群 好地布feel

就只盯著小姐姐看😍

我愛王傑

好色情

呢個叫咩名?
好qq,仲正過詩炫同怡人
預感佢將會成隊入面最紅

[Full Album] EVERGLOW (에버글로우) - ARRIVAL OF EVERGLOW

戀愛了

成首主打都電音黎？分唔到邊個打邊個 首D+1 抒情歌好似好聽好多咁

詩炫

呢首都歌同舞唔差

4K 詩炫 怡人

又幾似somi wo

首歌好難聽 不過詩炫好正

詩炫有d似momo

笑到噴汁

agger

戀愛了..

睇睇下都係唔要大陸妹，施賢啱feel啲
我愛金施賢

小姐姐

想問下佢地做得愛未ga? 唔想犯法....

最細嗰個都18歲啦

施賢fancam 好好J

睇呢個fancam, title首歌同舞又幾好

呢首歌隻舞

淫

j死人咩

原來編舞係編過Gashina, TT, Very Very Very

LIA KIM

樂華有錢到

座等曹婦 娜b回歸

今日m!cd cb舞台

上埋1million youtube

AISHA都唔錯

怡人啲造型可唔可以唔好咁前衛

好掂

AISHA靚靚豬

music bank開左mic 唱 onda把聲好可愛

好高

咁高音仲要跳埋舞 都開mic

好似174？條腿

詩炫>Mia>唔撚識=怡人

隊長好樣衰

好似CLC SORN
唔知佢係泰妹定混左東南血統

e家開緊VLIVE

完左

好qq

Mv Youtube views 升得都幾快

上班路

inkigayo打歌聽到應援聲

[입덕 CAR] 에버글로우 (Full Ver)
自帶英文字幕

好尾

怡人d表情真係唔多掂 詩炫吊打

Mia qq 到

Aisha

gidle sojin!?

EVERGLOW to perform 'Bon Bon Chocolat' at double the speed on The Show's segment 'KK Dance' today (Mar 26) at 6PM KST

the show先有得搭下舞台

有埋moon,不過得分幾鐘..

首moon好癡線

曹婦同娜b完左izone one會唔會入呢團？

曹婦係直接under stone唔關事ar
娜b基本上入硬, MV提哂水
啲member都話歡迎佢加入

除左施賢之外個幾條女係咪都係stone?
btw
娜b岩行girl crush?

佢地算girl crush咩

首歌好skr wor

唔係, everglow同娜b經紀公司都係樂華
stone只係everglow唱片公司,負責發行, 同埋stone有啲樂華股份咁
Everglow似行 teen grush多, 感覺幾似IZ*one style
將來都可能會改style

感覺個style似介乎blackpink同ITZY中間

一開波以為首歌得個嘈字
但又幾洗腦 舞又好睇

家下都興玩girl crush無死既
g持怡人 施賢

其實the show開左麥定係換左伴奏 無auto turn得咁勁好似順耳D

首歌我第一次聽都覺 幾煩同嘈
都聽多2,3次就洗左腦
同埋戴耳機聽正好多

樓主下個post開去音樂台
整埋成員簡介

開左mic

我聽落覺得2樣都有 同音銀比進步左咁多

d聲同平時唔同左

The Show moon嗰舞台真係好屈...
隻舞、仲有表情、眼神..
仲有開mic唱得好好聽....

moon衣著都正常啲啦，主打歌就真心唔掂

IG

Aisha條腿啊

Aisha越睇越正，又QQ

The show下班路

你又睇d長腿嘅

唔關腿事，只係通常長腿嘅都QQ啫
之前好似有個美腳之選竟然無恩彬同May,而家又多個Aisha想重賽

Bon Bon Chocolat Dance Practice

今日m countdown有新衫

個人預告behind scene

photoshoot bts

mv bts

the show fancam

[Pops in Seoul] Ready? Alright! EVERGLOW(에버글로우) Members' Self-Introduction

幾有綜藝感，希望comeback期 有得上下綜藝

樂華咁有錢 應該好快有團綜睇

新飯留名

M Coundown 第5

打沉垃圾momoland啦

May對腳太幼

估唔到Mia台下咁qq, 08:44 比Mia 融化左

下面兩個夠了

王怡人小姐姐同Aisha咁正

王怡人好似靜態靚過動態

Everglow Tik Tok
施賢

E:U & ONDA

AISHA

MIA & 怡人

第5 但打歌又畀人cut時間

都係得人氣歌謠cut
可能見係細公司， 以為呢團都係紅唔起嘅霉團
依家有水花， 之後待遇應該會好啲

Cut到3分鐘都無

今日怡人終於正常返縮返細個膊頭加返哂分

今次到Music Bank cut歌...

上班路都唔見everglow

有呀，我c賢

冇ar,好橙🍊

V Live

20190329 官方ins更新

因為粉絲們氣勢雄壯的應援聲獲得了加倍幸福感的音銀也順利結束啦！ ！
everglow#EG#190329#音銀#明天在音中不見不散哦
ins official_everglow

禁入去就完左..

20190329 官推更新

【怡人】今天也非常非常感謝大家 明天音樂中心，粉絲見面會上見吧
EVERGLOW_twt

係咪無個人ig?

冇，得團

淨係想睇mia同詩炫

新出道應該唔會咁快有手機玩

怡人

無公開個人IG姐，而家d新團成日睇片見到佢地玩手機

上星期日 人氣歌謠 出道舞台 已經被人cut
今個星期連上都冇得上
好慘...🍊🍊

唉唉

Mia成日發呆好qq

整到一樣好咩？

新人留名

[Simply K-Pop] EVERGLOW SIHYEON 'Bon Bon Chocolat' (에버글로우 시현 직캠) _ Ep.355

最鍾意施賢但其他人越望越有好感

今日音中初舞台好彩冇被人cut
應援好大聲

Sweet 到到

除咗施賢嗰套突出咗少少，今場啲衫幾好

4k mini fan meet

攬公仔咁攬攬

Aisha好得意

橙，因為單野企到咁後,仲要最角落

Aisha又人拖手仔

拖矖全團

官方twitter放埋投票app link,睇嚟好想攞the show 1位

投
不過對手係邊個

Pentagon 同KARD

pentagon 同 kard
有機會贏

記住留3票投即時

琴日去某cd舖搵其他團既concert dvd 見有個女仔買左10隻 everglow碟

Rich.....
可能係大陸啲怡人飯

everglow銷量 細公司新女團出道專 都算唔錯，依家去到第2個禮拜都有5000幾

琴日fansign特登着返m countdown舞台套衫

如果有一位又去爆下先先

機會係0

the show有機

4月3上idol radio， 希望有得上埋after School club
4月咁多大勢團回歸， idol room、週偶同其他綜藝應該唔會有機會上
唯有睇下遲啲有冇得同其他團拼盤上

法國大家都低估咗onda

感覺似pd48個moe

幾qq笑得好甜

佢係偶像學校入面最被低估嘅選手

呢件校服feel好正

又改名

第一次咋喎你係咪搞錯人

睇埋打直直

EVERGLOW's debut track 'Bon Bon Chocolat' ranked no.5 on Billboard's World Digital Song Sales chart

琴日fansign校服look

Onda件外套

兩日差咁遠嘅

扎辮好型
髮型好重要

大家陣間記得the show投票，今次日應該係最有機會一位嘅一次
冇一位有候補都好

靚到

所有ac投曬佢！

竟然唔係輸pentagonmml

都勁第二當贏

唉

輸98分

真係差少少咋唉

覺得影到啲腿好撚怪又講唔出喺邊度怪

幼得滯

爭98分, 輸投票，直播票分高多啲赢左了

事前投票贏2000架

原來有po 留名先

the show

mml出撚哂名做馬先贏第一
今個月仲有愛滋瘟 希望汁到一次一位

izone今日冇上the show
下個禮拜可能仲有最後1次機會一位

原來啱啱開左vlive

20190402 官方ins更新
陪伴在everglow左右並為我們應援的各位粉絲們，繼成為The show候補之後，大家又把我們送上了珍貴的第二位。我們會心懷感恩繼續努力，請收下我們的濃濃愛意。
ins official_everglow

王恰人,詩弦

真係爭個馬鼻,冇運冇計

Idol Room 啱啱開始live緊

屌 RADIO黎

sor 打錯左

今日show champion有埋moon

怡人今日個妝好成熟

好似fromis_9娜炅

隊長好正

令到

今日m countdown套衫唔錯

又係你

癲撚到...

又係你。。。

Aisha唔show佢

20190403 官方ins更新
大清早就開始進行bon bon chocolat的事前錄製,而moon則以直播形式為大家呈現，show champion現已告一段落！
收聽與收看idol radio並奉獻小心心的粉絲們，太感謝大家啦

20190404 官方ins更新
今天EG孩子們甜～蜜且強烈！的bon bon chocolat再一次在M countdown舞台上成功呈現

到

屈到

xx煙雨睇啱邊個

會唔會著呢套打歌

MV過左2000萬view

190404 cafe update
190404 cafeupdate
EVERGLOW 4月日程表
4月5日 AM 09:00 Simply Kpop
4月5日 PM 05:00 音樂銀行
4月6日 PM 08:00 EVERGLOW 簽售會(弘大)
4月6日 PM 03:30 Show!音樂中心
4月7日 PM 03:50 人氣歌謠
4月7日 PM 07:00 EVERGLOW 簽售會(永登浦)

琴日 simply kpop

詩賢

Mia

怡人

Onda

EU

琴日mcd直拍

做咩摸Aisha大脾

Wow

我炫靚靚

來自施賢的獨家問候請查收💌
“各位，我是施賢 非常謝謝大家支持我們，會努力加油的⛽️，大家每天也要開朗的微笑哦😝”

今日祝福特派員：AISHA
“AISHA來啦！能感受到大家的應援真的很幸福😘我們一會兒節目中見吧，小心心發射中💕💕💕”

今日music bank上班路

越睇越覺得似混血

混左都唔出奇
除左樣
身高有174

混血正正

E:U & Aisha 一分鐘歌詞閱讀

有淫災影子

好似叫mia
主唱+主領舞 實力應該最強

最正係佢
條腿長撚到

個樣有啲似somi

係ar
主唱+領舞 仲要好令
唔怪之得公司唔放佢去produce48

點解咁覺得

要留返公司自己隊女團everglow出道
始終主唱太重要
上pd48分分鐘入左izone出道，博唔過

0406 fansign

19.04.07
人氣歌謠完成
今天也因為大家而充滿力量

我就唔係咁睇
pd48最重要嘅唔係實力，而係圈飯能力
樂華派yena係因為佢夠好笑，外向，同其他練習生有火花，又有好多個人技，總總原因令佢好多鏡頭
相反mia無咁健談，如果真係派佢去pd48一定無yena咁多鏡頭，無鏡頭就自然無咁有話題性，everglow就無咁受觸目

E:U祝福送達💓
“特派員E:U來啦！！😉看到大家的支持真的很感動，希望有機會能早日跟大家見面呀”

好想攬埋一份

Onda琴晚fansign個look好qq

190407 fansign
Bon Bon Chocolat

Opening

Closing

Aisha 好qq

好想食........你

Aida

20190409 The Show官推更新
這麼清新美麗的生命是落入凡間的精靈嗎？ 😭😭😭
今天起請稱呼她們為Everglow吧
請牢牢記住，today……20190409
EG的精靈們在地球的the show中著陸的日子
sbsmtvtheshow

反轉魅力Mia上線🙆
“大家好，我是Mia，我們的粉絲真的很棒，完全！非常！👍👍之後也請繼續關注EVERGLOW吧🥰🥰”

估唔到今日the show 又入候補，大家快啲用多幾個ac投嗰3票直播票
HKT 18:05 deadline

Iz*one

不過投左

雖然Izone好強
但如果蠃到ptg有第2都好

第3

THE SHOW 190409

詩炫有啲角度幾似秀智

有時 有啲角度睇似Joy同momo

今日show champion

EVERGLOW 에픽로그 ep1

190410官咖更新
EVERGLOW 4月日程表
4月11日下午06:00 M COUNTDOWN播放
4月12日下午05:00音樂銀行播放
4月13日PM 03:30 Show！音樂中心播放
4月14日下午03:50人氣歌謠

今日份的EVERGLOW⛽️
在應援聲中順利完成了MCD的舞台，謝謝大家[愛你]
Bon Bon Chocolat！

20190411官推更新
[EU]託大家的福，今天也是非常非常非常開心的一天!!!明天在音樂銀行見面喲❤️

琴日mcd fancam

[Simply K-Pop] 041219 Moon + Bon Bon Chocolat

Music Bank 20190412

原來娛樂台又有多個everglow區
究竟去邊個台好？

你鐘意
呢個貼圖多,娛樂台人流多啲順便當宣傳下
雖然兩個po都唔多人真係討論

Bon Bon Chocolat fancam
SIHYEON

Aisha

ONDA

MIA

Moon fancam
YIREN

Aisha

ONDA

SIHYEON

咁就主打呢邊
多多指教

19.04.12
在粉絲們的大應援聲×1000000000倍的幸福中，everglow的音樂銀行舞台結束了，明天在音樂中心見面喲:）

190412 音樂銀行 上班路

ching好忙，兩邊都post
Respect

都係copy & paste

辛苦你了

btw ching仲啱邊團?

其他團冇乜啱/想追
e家剩係追everglow
得everglow叫吸引到我入坑
難得成團好多member都好啱我心水、好qq
人靚歌又好聽

G持你#good

bobo

怡人屈到...
係舞台好有魅力...
差啲俾佢電暈咗...
條腿好幼好白滑...

我戀愛了...

很想見怡人
想跟怡人聊天握手對視

唔去韓國 仲有無其他方法可以見到怡人

返大陸

唔錯，順便搵埋牙琦

施賢不錯喔...
有一種熟悉的味道...

好似Suzy+momo

怡見傾心

又啱普通話成員

很美唷~

Music core 20190413

[Simply K-Pop] Preview With EVERGLOW

Epick log有中字，個channel有update埋其他片中字

全部人今日套衫都好靚
Mia條頸上次帶左一堆鎖頭，今次帶埋鐵鏈

可愛怡人

19.04.14
一周的結束星期日！ ！
謝謝一起參加人氣歌謠的粉絲們：D 稍後的粉絲簽售會準備好了嗎~？準備好了！ ！ ！

ONDA Moon

THE SHOW 190416

aegyo combo

今日套衫又幾靚下

原來今個禮拜GB了，唔知下次幾時見

opening

closing

19.04.17 今天也感謝陪伴EVERGLOW並我們加油的各位 明天在Mcountdown見吧
#EVERGLOW#190417#Show Champion#冠軍秀

190417 Show Champion

好想拮

睇落又有少少似黃心穎

ching呢排睇得太多安心...

好似啲高嘅都好鍾意攬人

我都鍾意攬佢

屌 唔講以為入左支那討論區

躝啦

怡人小姐姐

我💗怡人

忍唔到嘅mia

190414

190418 MCD 下班

Simply K-Pop 041919

專輯內頁 成員出道感想翻譯

無用求甚麼 你是我的光輝天下

校服look好正呀

Music Bank 20190419

20190419 ins更新
EVERGLOW音樂銀行舞台也結束了！雖然是即將到來的最後放送但是這週結尾也和EVERGLOW一起吧：）明天的粉絲簽名會再見~！

音放與當年偶校朋友重聚

今日simply kpop套校服look又幾正下

比世林屌打

Aisha好qq

190419 Music Bank 上、下班

最尾個gif尾到

怡人飛吻，收到了

sexy cutie

隊長拖住onda好有男友

the show behind

[Aisha]大家好！ ！在今天睡覺之前也要想著Aisha，Have a ShaNight！明天見biong💕💕

onda q到

onda

第一張有啲似IU

Twitter見到

段4K fancam求其cap圖都令到

Bon Bon Chocolat

Moon

Closing

Bon Bon Chocolat
Sihyeon

Onda

Aisha

Yiren

Moon
Onda

Aisha

Yiren

L.O.V.E

cry jor
點解怡人可以咁qq

係度做咩鬼。。。。。。

Inkigayo 190421

今晚fansign座位 排序

20190421 ins更新
《ARRIVAL OF EVERGLOW》活動結束了！感謝為EVERGLOW應援的粉絲們: )以後也會是努力的EG，請多多關注喲～！

我Aisha套衫透透地好正

【ONDA】大家好，我是ONDA，今天是末放┭┮﹏┭┮ 好像還沒有來過一樣，末放就這樣到了┭┮﹏┭┮ 因為是第一次，所以有些生疏有些不足，但是大家仍然很愛我們，謝謝大家。而且希望像今天的日子不要到來 😭即使這樣，我們也會更努力地準備，用更帥氣的樣子回到大家的視線裡，大家多多期待吧

【AISHA】怎麼辦呢，時間過的這麼快，今天就是我們最後一次放送了。真的有很多不足的地方，但是大家還是支持我們愛我們，真的謝謝你們。以後會成為不斷進步的EVERGLOW的。今後還會跟我們在一起吧？愛你們哦

【怡人】因為今天是末放，不開心不開心。 ┭┮﹏┭┮ 一直以來支持我們的粉絲們，你們辛苦了，謝謝你們。以後會更加努力，為你們展現進步的樣子的，期待一下吧，愛你們

無得見怡人不開心不開心
期待下一次
我💗怡人❣️❣️❣️❣️

去未

你帶我去

再一次cry jor
仙女下凡
第二張不得了
尾二依舊咁qq

qq到

dada真係好qq

支瑜定怡人？

梗係怡人

芯到你

跟你學野

我專一喎

Closing + Bon Bon Chocolat

Sihyeon

Yiren

想做隻白色馬仔

下 我專一怡人= =

想摸怡人面豬仔

原來啱啱9點開左成個鐘vlive

終於上到第1個綜藝
今個星期四晚嘅 Section TV 演藝通信

第1個綜藝

#EVERGLOW #에버글로우 #이런
It's important to stretch "up to the sky"🤭💖
EVERGLOW will continue working hard!
Surprises coming soon✨ Stay tuned😙

靚

樓上=垃圾

Simply K-Pop Ep.359 042619

[中字]EVERGLOW 出演MBC section tv演藝通信cut

190427 Closing

Bon Bon Chocolat

SIHYEON

ONDA

Aisha

Yiren

q到

190428 Bon Bon Chocolat

YIREN

Aisha

SIHYEON

Closing

190429 SBS라디오 프리뷰

EVERGLOW, PENTAGON, IZ*ONE, Backstage [BEHIND THE SHOW 190409]

Do you miss EVERGLOW already?
Just listen to #BonBonChocolat 😛

佢地同1Million Dance跳果隻舞 又好似好勁咁

係幾好力道
今次出道歌隻舞都係 1 million嗰lia kim編

原來除左琴晚vlive, 下午仲開左3個鐘youtube live

190501 IDOL TALK MSG LIVE EVERGLOW篇

Aisha cut

EVERGLOW, Self unboxing [BEHIND THE SHOW 190416]

估唔到mia見錢開眼既人

Epick log ep3

[Simply K-Pop] Ep.360 _ 050319

Idol talkTV MSG full 1080p

啱啱onda mia 施賢 開vlive

嚟緊7號 星期二 HKT18:00 ALL THE K-POP
youtube channel又有M.S.G idol talk tv live

so qq

咪屈== mia好女仔

賣飛佛s

最近法國歐盟把金髮都幾屈下...

Ching睇啱everglow邊個?

6月2日晚19:30
#澳門威尼斯人#金光綜藝館，#樂華十週年家族演唱會

最先只啱施賢—>施賢mia —>而家可能要加埋eu
遲啲應該全隊

+1
我都係睇mia先
睇睇下發覺成團都好qq
btw 難得有EU推
g持

190506 에버글로우(Everglow) '사진전시회(Photo Exhibition) part.1' 4K 직캠(fancam)

咁嘅公司家族表演夠膽收1880?

比啲大陸男星嘅大陸fans

[Simply K-Pop] Ep.361 _ 051019

原來琴晚開左vlive

【Everglow中字】Pick日志Ep.4

190507 MBC Music《Idol talk TV》Everglow無字全場(中字待更)

染哂頭髮，唔通就快cb

今集個個都qq到
EPick log ep5

cover好好聽

[FULL CAM] 에버글로우 보이는 라디오 / EVERGLOW Visual Radio / 박경의 꿈꾸는 라디오 [보라돌 BORA-DOL]

onda EU生日v

Onda生日快樂

asha對腳正到

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.5

【中字】everglow直播20190501

[中字]everglow直播190422

Everglow直播中字

【獨家】施賢、怡人出道啦！樂華新女團EVERGLOW(에버글로우)登場！│我愛偶像 Idols of Asia

KCON 2019 NY에 #EVERGLOW 가 출연합니다!
많은 관심 부탁드립니다
▶ 티켓 오픈 : 2019.05.22 (ETS)
Everglow has been announced as one of artists who will perform on KCON2019 NYC.
Thank you guys for your support: D
▶ Ticket open : 2019.05.22 (ETS)
@KCOONUSA #KCON2019NY #KCONUSA

(4K/EVERGLOW) 에버글로우 덕분에 봉봉쇼콜라 오조오억개 먹은 느낌♥︎ / 에디터 사심CAM

【中字】everglow直播190505

呢個公安好qq
好想被佢拉返上大陸

咬脷qq到

[EVERGLOW] 에픽로그 ep6

190523 icn 도착

兩個髮色都好靚

Mia全能到仆街

呢幾張唔靚嘅

可能自己求其化下妝
冇諗有人接佢機

唱得跳得 又令又qq

施賢 Mia live緊

Mia個頭令到

今日公園vlive

【Everglow中字】Pick日志Ep.6

190525 Bon Bon Chocolat

Sihyeon

Mia

Onda

Aisha

Yiren

190525 Moon

Sihyeon

Mia

Onda

Aisha

Yiren

190525 Talk

Onda

Yiren

Onda

Onda尾到

怡人、Aisha e家開緊live

【Everglow中字】王怡人HIM六月刊封面拍攝花絮

Everglow 2019年度新人偶像組合投票教程。
按照圖片順序來 （最後一張圖片代表你是第...投票成功的）

6月2有直播，好似係free..
乐华娱乐 × YY直播
#乐华十周年家族演唱会
YUE HUA Entertainment has teamed up with YY LIVE to bring you exclusive video content of our 10th Anniversary YH Family Concert! You're invited, so don't miss out!😘

everglow好似聽日飛澳門
但唔多見航班details

我想攬實怡人/被Aisha攬到實

[EVERGLOW] 에픽로그 ep7

新人留名

竟然有新人
睇岩Everglow邊個mb?
btw呢個po貼圖多，下面個po多啲人討論
Oh，Light！Everglow討論區(1)-Arrival Of Everglow

pd48個陣都幾鐘意怡人施賢，近排係yt loop 舞台 auto play 成日出 bon bon chocolat，咁咪順便入黎留個名

今朝機場

20190530 Everglow的Pick日志Ep.7中字

公主衫cosplay vlive緊

crop完都好清

mia琴晚套Alice公主/女僕衫 世界級qq

琴晚啲化妝同合照唔係好掂

今日綵排

個直播原來係後台採訪

ho qq

即場影埋個人硬照靚到要收藏

190602 Moon

Bon Bon Chocolat

SIHYEON

3千萬

190602 Aisha BonBonChocolat 4K Fancam

Moon

190529 Moon

又係呢3對固定couple
反而想睇下其他couple組合嘅化學反應
怡人Xmia, ondaX施賢, ondaX怡人

190602 YH FAMILY COMCERT Sihyeon
Bon Bon Chocolat

Moon

Aisha BonBonChocolat
190330

190406

190407

190603 EVERGLOW 에버글로우 @ MFM

呢幾張清到

軍演
全部都係名都未聽過o既十線霉團、歌手

190602 Yiren
Bon Bon Chocolat

Moon

[EVERGLOW] 에픽로그 ep8

拖腎正到癲

Everglow近日參與了TVN節目《守美家小菜》軍人月特輯的錄製。節目預計將於6月19日/6月26日播出。
ps：34℃酷暑的錄製辛苦了🌹(以節目實際播出為準)
©ins healing_w.w

onda QQ到癲

衰妹個鼻頭仔屈機到...

不嬲屈

vlive now

今日隊長幾靚
Aisha喺鏡頭後面係咁講野但冇得出鏡

琴晚mia onda vlive

[EVERGLOW] 에픽로그 ep9

好靚

qq

原來啱啱有vlive

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.8

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.9

【中字】everglow直播20190509

【中字】everglow直播20190514

慰問列車 K-Force Special Show
節目將於6月28日在국방TV播出

軍演啲官方相影到

又miss左vliveonda

第一個綜藝

20190620 官推更新
[ONDA]守美家的小菜你看過了嗎？到現在還沒有回到家人身邊的戰士們，希望能盡快回到家人身邊。在炎熱的天氣裡努力工作，也非常感謝大韓民國國軍將士們。下週一定要死守直播哦!

20190620 官推更新
[施賢 怡人] 非常榮幸見到平時非常想見的金秀美老師(音譯)和演員們。能吃到美味的便當感到很滿足,而且負責做飯的炊事兵也非常了不起。真是意義非凡的一天!

MGMA新人獎投票 6/20-7/31
需要genie賬號登錄

cottiny_sweet ins更新
2019 cottiny專屬明星代言與可愛的Idol組合Everglow一起合作。
昨天在 守美家的小菜 上做著令人感謝的事情
為挖掘參戰勇士遺骸的將士們準備了便當~
我覺得她們擁有和外貌一樣美麗的心靈!!
今天就為大家介紹Everglow的 王怡人 佩戴的系列。
感受到少女般成熟的美麗
非常有魅力的可愛商品!

成個網都係everglow直頭搵埋mb做show model
睇落最多怡人施賢